一段關係點可以輸比新鮮感

有感而發

如果你段關係好穩定 另一半又好愛你 對你好好
咁你已經係一個好幸福嘅人

但人總係得到就唔識珍惜
對你太好 你就會習慣 變咗幾好都冇用

其實一段關係穩定咗就好似細水長流咁
每日分享大家發生嘅事 關心下大家

如果突然有一個人出現
令你覺得好新奇 甚至有興趣
我勸你都係諗一諗
你同你另一半之間經歷過嘅野
你地咁辛苦先行到今日
由互相磨合 到今日咁了解大家
係一件不容易嘅事
無論你變成點 只有佢會義無反顧留係你身邊

所以拍緊拖嘅你
無時無刻都要記得另一半對你有幾重要
唔好輕易就令自己失去佢

新一年祝拍緊拖嘅大家 甜甜蜜蜜
唔好比人乘虛而入
自己醒醒定定 好好愛另一半

唉個個都識諗就唔洗咁多帽
到頭來咪一句我都唔知點解會咁💁

我試過拍緊拖對其他人有少少心動
不過因為好珍惜段關係 所以冇做任何野 個種感覺好快就冇咗
但最後都係ex一大頂綠帽笠落我個頭
只可以話你咁諗時唔係對方都咁諗

唔係對方都一定咁諗*

我明白
的確好多時自己好堅定
但對方唔係
所以更加要講
好多人咁做嘅時候冇諗到另一半
希望大家都可以為對方行多步

唉

same
好多時都真係敵唔過新鮮感
只能夠話佢唔夠鐘意你

好多人係追求嘅時候會做好多嘢，但係到手就唔再做，其實要keep住

但對方唔keep住做又有咩辦法

你做主導囉

我有呀 但都想對方都做下架嘛

你男？

一齊咗幾耐

見親呢d post都好心噏

同事的確係好大誘因
但如果佢對一段關係認真嘅 又有咩會影響到佢

你咁講咪個個都應該淨係拍一次拖

新年洗流真係屌你都嘥氣
而加講緊拍緊拖唔應該有第個

諗清楚先呀 有啲野冇得後悔

早幾個月輸咗比新鮮感啦